{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho550529/hotel-peito-samseong-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698918454166&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6159392&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=150000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201284487&selectedRatePlan=206222202&expediaPropertyId=12465357&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 페이토 삼성"
    },
    "text": "ホテルペイトサムスン\\n\n大韓民国ソウル特別市江南区テヘラン路87キル9\\n\nホテルペイトサムスンはロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどが5分の距離に位置しています。 ゲストはフィットネスセンターを利用でき、無料WiFiと有線インターネットを利用できます。 このホテルはロッテワールドタワーと東大門歴史文化公園まで近い所に位置し、公共交通機関も便利です。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午です。 旅行の際は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 到着時にフロントデスクのスタッフがサポートし、エアコンと暖房は季節に合わせて稼働します。 駐車場は限られており、先着順で利用でき、追加のバレエパーキングには料金がかかります。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。 子供 1 人は、親や保護者と同じ部屋で無料で宿泊できます。 ペットは同伴できませんが、障害者案内動物は可能です。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でもWiFiと有線インターネットを利用できます。 駐車場は屋根があり、車椅子で利用可能でサイズ制限があります。 ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルペイトサムスンはソウル特別市江南区テヘラン路87キル9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルペイトサムスンの周辺にはロッテワールドやスターフィールドCOEXモールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルペイトサムスンではフィットネスセンターを利用することができます。また、無料のWiFiと有線インターネットも提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスに関する制限事項はありますか？",
            "answer": "到着時にフロントデスクのスタッフがサポートし、エアコンと暖房は季節に合わせて稼働します。また、旅行の際は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルペイトサムスンには限られた数の駐車場があり、先着順で利用できます。追加のバレエパーキングには料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "1人の子供は親や保護者と同じ部屋で無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできませんが、障害者案内動物は可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "ホテルペイトサムスンでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でもWiFiと有線インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルペイトサムスンの駐車場は屋根付きで、車椅子でも利用可能です。ただし、サイズ制限があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルペイトサムスンは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 566
    }
}